法律界 II

做法律既朋友繼續一齊吹水

利申 住英國 做緊商業訴訟

最近 Pro Bono 做緊一宗司法覆核
平時都係做啲 股權爭議 追債 合約糾紛果啲

每個週末都要OT 不過都係Hea住O
今日 一日之內睇哂Stranger Things

巴打secondment?

香港讀完中學 去左英國讀大學
畢左業搵到TC 又肯搞簽證 做到而家

令我諗起之前去Warwick Law Fair
見到有個見習 諗住香港人 吹吹水
我同佢讀中文佢不停回我英文
好無癮 傾左唔夠兩句就走人

去到外國就咪返黎

當初點樣攞到TC? 個陣有無因為做過vac scheme 所以攞到？定係靠喪send application
我都apply過都唔得，佢地啲verbal reasoning or aptitude test 都幾難下

Halo巴打
係香港law firm做左三年多，其實有無機過英國做？想去英國做野落地生根

都係正常人報名咁報

你應該問下你公司有無方法調你去英國

有機會都想去英國做
不過唔知個牌難唔難拎

我公司local law firm 黎